Zonder ze aan te nemen, van wat ze zag, om heel serieus verliefd te zijn, hun voorkeur van elkaar was duidelijk genoeg om haar een beetje ongemakkelijk te maken; en ze besloot met Elizabeth over het onderwerp te praten voordat ze vertrok Hertfordshire, en vertegenwoordigen haar de onvoorzichtigheid van het aanmoedigen van dergelijke een bijlage.
